劉兆佳：社區對話旨在爭取中間溫和者理解 減對抗爭者支持

擺明做show
垃圾社區對話

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢條廢老原全唔知發生咩事咁